太家快啲睇下個愛國名校生又有update喇

睇完真係得淡笑

愛國請不要用facebook
中美糾紛未平 自稱愛國人士竟然使用美國社交媒體 罪大惡極

好好笑 睇到自己咁大
仲話被人攻擊

佢個樣係咩事 中撚咗毒咁款？ 十足十畀人洗咗腦啲傻仔

呢個垃圾page 仲話幫港出聲 真係屌你老母得淡笑 呢班仆街到底幾時死

青山走犯弱智仔？
睇佢個柒樣叫雞都俾人彈鐘

睇個樣都知係蝗種

個樣蒙古症咁，依家啲人樣撚衰衰都夠膽 post 自己個樣上 FB

師弟

呢個年紀都係attention whole 你地越理佢就會越吹越大

自己個ig 都set公開 起咩底